［突發］SCMP: 法庭頒禁制令唔俾示威者入機場

戇鳩
我接機都唔得？
禁制黑警唔好用過期TG啦DLLM

真係劇本

點定義示威者 ?
明顯違憲 , 本身集會係人權

咩叫示威者？係咪要出示委任證

政府為咗個機場破格申請禁制令，係正式宣布機場真係春袋

標題黨正仆街

咁搵執達吏清場， thanks

發覺唔夠打, 即時想削人數？

811

唔著黑衫, 入去接機, 自由流動, 塞爆佢。你只係一個普通市民！

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

補link

點定義邊個示威者

南早的確自稱有內幕消息, 余若海幫機管局拎禁制令。
信報紙唔算標題黨啦

真架

又唔信

好似真係拎左禁制令

我冇示威喎純粹入去食下飯, 我係中意去機場食唔得咩?

佢咩人都唔比入咪塞路囉, 搭直昇機去機場丫笨

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

講到明已經頒咗禁制令

Yes.

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

有冇咁快

想同大家玩鋪勁

Benjamin yu. 頂！

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

乜都冇講過咁

可以咁快

大家準備貼紙
「我不是示威者」
「我係香港人」
「Welcome to Hong Kong!」

聽日可以貼係機場 or publicly announced 就 effective.

警察明正言順黎清場

唔係放風

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

搵執達吏捉人囉

有冇來源？ 無就唔好亂出

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

無反光衣個NBC記者話示威者暴力
牛胃輕即時訪問話暴力

同雨革一樣，執達主任黎，警方配合清

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.
It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

Push

準備換便服去機場參觀

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷就足夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

去機場唔係接機者就係送機或搭機，再唔係就係飛機膠或員工，我見唔到有示威者

聽日去judiciary website 睇。我認為 court 可以咁做，但個 range 要睇 judge 點 set.
可以唔帶 poster 去， prove 唔到係示威者。

標題黨
Block
上一頁

示威者？我遊客，去機場參觀

機場隨時侯命一鋪過
快d 搵d 信得過既朋友仔留意定先

不推post 只推po

著便服 真接機

你地班人真係on9
好地地示威唔好
係要搞到咁

拎埋gip

去係可以去
但應該無得再貼到周圍都係，同埋霸貼範圍

入機場接機唔得嘅？食嘢唔得嘅？

點證明係示威者？

清完再返黎

去shopping

真係劇本黎

無即時危險
警犬要讀完法庭命令或張貼，先可以翌你

直譯新聞都標題黨?

禁咯，我地直接封住新巴巴士廠，唔比佢出巴士，係機場快綫發起不合作運動，禁又咪一樣

ON9，點證明D野係邊個貼?

咁下次假若我地再塞機場，會由警犬清定機場特警清

True

唉 真係完美中計

去示威係咪都有委任證

SCMP: A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

不過今次係正苦中計

就算係保安都可以趕你走，唔比停留

唔示威去開party 囉

中晒計啦
正常邊有咁快可以出禁令

搵手足買即日來回飛台灣，到時我地接機唔著黑衫，只要落機手足話識全部人就得啦

CCTV. 機場好多。可能真係唔好攞 poster 或貼野，去行冇問題。

做岩野

SCMP 最叻奶共

問點分係咪示威者嗰啲係咪傻
你拎住所有文宣嘢已經係

好你話你唔拎
咁你乜都冇入去做乜
一開始講好咗係同旅客宣傳
而家冇文宣咁點宣傳
鳩坐？

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

唔著黑衫話接機其實都夠 仲要佢未有court order 提議啫

預左機場鬧唔得耐

普通市民接機look

我著普通衣物，我入去影飛機，，睇飛機，送機接機，消費，睇戲,接人收工

blocked 上一頁

轉癱貨運封路個春袋爛得仲快

雖然標題黨 但建議手足真係唔好玩爛機場依張牌

你一貼 咪大家攞喼換普通衫去囉
你估香港人得黑衫咩

唔信SCMP

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

不推文回覆

咁即係點 有飛機票先入得

帶個喼去囉
順便放埋裝備入去，去到先換

要幾多人拉幾多人黑警又唔敢搞機場，一搞就攬炒

推

唔入去大樓剩係塞死你交通都夠，夠膽就封曬成個機場島

係咪要割和理非？

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

想問機場外催淚彈關唔關事

死攬前線，絕不割蓆

全民唔黑衫，拖喼係機場亂行

禁制啲咩, 夠膽咪封左個機場佢囉

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

有禁制令但班狗係入唔到來清場！
不過有咁制令就唔好示威啦
入去送機就算啦

收皮啦叫佢
呢招無用架啦

內文係講頒布左，爭未貼係現場令佢有效喎

貨運條路啱哂水砲車

本身都無不反對通知書
本身你去已經係非法集結
咁你又去？

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

聽日機場見

鬼還鬼 核彈都唔割

心水清

禁制令係可以有，但點執行又另一回事
暫時得SCMP報，睇定啲先好

如果所有和理非都變成勇武咁就fat fat了

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

班友唔睇字⋯⋯

diuuu

去機場睇ua得啦掛？
唔係連睇電影嘅權利都冇呀？

拎撚左injunction啦傻西，學下睇英文啦

割咩呀，係屌散水撚。

是但啦 平時都係防暴速龍清 唔通有禁制令就勁啲咩

反對集會都照去，理得你禁唔禁制，反正都係9拉9判

邊個知你係咪示威者
我中意入機場食burger king你吹鳩我脹啊

落得場就已經係勇武！！！
要勸要阻麻煩落現場做！！！

夠薑封左佢

咁多人，點認?
逐分鍾睇?
開遮唔得?

咪撚on9啦你 個個唔撚著黑衫就咁入去你拉鳩我地咩 同埋你故意咁撚樣cap係咩居心

乜都唔得，即係要人堵塞出入機場嘅馬路、鐵路同海路咩？

CLS

岩岩tg收到，頒埋禁制令俾狗清場？

塞爆入機場路

入去訓教又唔撚得?

香港有法治????
我屌你老母啊香港政府

按今日觀察，警察係唔敢喺機場室內動武，雖然我唔知道原因

要穿鑿附會，當然可以舉到大把原因，但搵到真正原因係幾有參考價值

唔係個個都勇武架麻⋯⋯依家好似唔要和理非咁都係評論希望件事好，可以改進。

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

昨日機場 明明已經好成功, 根本可以照昨日形式長期機場抗爭, 依家比幾個黑狗卧底就差不多KO晒成個成功0既行動, 當然, 你可以話今日都成功, 但今日甘0既形式可以持續嗎?!
每個行動, 都應該有明確目標同目的, 目標達成, 行動就應該停止.
而今日, 市民明顯比黑狗卧底扇動左, 我明白大家內心憤怒, 但要嬴呢場運動, 就一定要明確目標同目的. 一0的無謂而又利敵0既行為就真係要抑制.
希望大家明白, 香港人現在是和一個法西斯暴力政府打緊仗, 係打仗呀...打仗呀....
所以, 利敵行為真係唔好做, 當你情緒激動時, 希望大家深呼吸, 惗三秒再行動.

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

同意，但有冇人聽

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

便服囉屌

咁都標題黨？？？

睬你都戇鳩啦
香港仲有法治我屌你老母官黑勾結
全民塞爆你 一齊攬炒啦

係

善用不推文回覆

真唔真
有機會係散播消息令人唔敢再去

諗下雨革咪知囉
宣布清場仲係現場就藐視法庭
一堆和理非唔會敢再黎

問題係冇理由我地入左去班狗就清
有旅客點清到

大家唔好恐慌 我地更加要塞爆機場，但唔好統一黑衫了

即係宣佈所有明星唔可以坐飛機
佢一定會SET話唔俾做乜乜乜
但我係某明星既FAN 知道哂邊班機咩人幾點 又有乜問題

內文話未知技術上點操作
我都知SCMP奶共
不過呢啲嘢冇把握佢都唔會出
所以一見到就想出個post俾手足討論下

佢真係敢清咪番屋企訓覺
等佢地清班旅客

相比黑警做嘅野真係好唔公平，但係你嘅方向完全正確，只怪我地條路係咁難行。

新開左disney store ,我要去觀光

對呀

無限期?

今時今日仲信黑警講道理係唔係傻
佢理得你係唔係去機場睇戲定示威
到定時定侯實趕你走

總之小心，不能少一個。

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

有冇咁快啊

去機場食飯振興機場零售飲食業唔得？？？
政府帶頭破壞經濟

全體黑衫眼罩，一粒聲唔出坐低
我哋去接機時經過葵芳/太古之後隻眼唔舒服要戴眼罩，嚟到接人機等到攰坐低咋

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

捉伊因

要推 俾我地知我地既行為要點
（如果要加「只可還擊 絕不挑釁」得唔得？）

未批

佢唔駛理點分係咪示威者架
一見你地好似想聚集就話清你
你唔走就拉

清完再返嚟入去食野

都有好多正義 judge 同律師架

覺得可以突破心理關口
同不反對通知事一樣

去機場消費，唔一定要話係示威

係真嘅話係封咗夾硬塞個手段
不過我係遊客

imax 有折
未 fact check

之前已經有手足講過，出得去落得場就已經係勇武
問題係今日落埸人數嚴重不足

我個人覺得一日有遊客係機場都唔會清場

叫口號掛

我印啲圖同文字上件衫到當便服日日著入去睇戲囉

SCMP收咩風

呢一刻冇人會走出黎分化和理非同勇武
大家都係諗緊點打文宣戰拆彈

我唔知你打咁大段野出黎有咩用
我就覺得 你講咁多對件事唔會有幫助

今日係唔完美 但力求改變
謝

禁咗會點？有結界行唔到入去？
如果佢要清場 開槍定放彈 定水炮車？

咁大家好啦, 咁我今日去咗機場第二次。 咁我有幾樣嘢想講返清楚嘅， 因為機管局今日有好多安排都係唔當嘅，有機會係想嫁禍示威者

1. 入閘機有緊急通道、政要通道。當時有超緊急情況，有對澳洲藉的旅客黎搵我地想入閘，因為佢地帶左醫療器材去救佢個女條命。我地搵人帶佢地去搵DHL，DHL需要兩星期佢女等唔到。去搵AA職員，去安排緊急處理，但係機管局方面拒絕幫忙，原因係因為事件唔係緊急狀態，呢種冷血的態度，漠視人命的態度都要將事件推係示威者身上，非常過分。

2. 機管局刻意在新聞發放取消班機後依舊俾旅客check in，令旅客上唔到機就no show賠唔到機票和保險，在明知示威者堵塞閘口的情況下都俾人check in而唔通知旅客風險係可恥的，基本上佢地置旅客的性命財產安全於不顧。 即係話 搞到嗰啲人上唔到機係因為佢入唔到閘，即係話我哋阻住，咁做成功推卸責任畀我哋。

最後我想強調大家講嘢盡量唔好帶有強烈感情色彩嘅字眼， 譬如警察畀人打唔好講咩越睇越興奮。我明白大家過咗咁多日心情都好波動，我自己都係。 嬲係絕對可以嘅，但係記得首要嘅野係考慮下一步點做。 要屌嘅已經冇乜討論價值， 嗰班仆街就係低屌。希望大家畀多少少建設性，呢場運動我哋係唔輸得嘅。 嗰啲話人左膠或者散水黨或者鬼定係點都好， 淨係討論解決辦法達為第一首要行動， 要屌可以等問題解決咗再慢慢屌。

嗰班狗日日都進步緊，唔好因為行咗幾日機場冇事就打曬飛機咁，佢哋一定諗緊 拆呢個焗嘅方法，我哋都要一路進步，佔機場得利喺放唔放人過閘等等嘅機制上面係要更加完善，唔好畀機管局求其亂咁調動就成功架喎咗畀我哋。Be water 之餘最緊要係將我哋嘅人力最大化，一達到目標就走，唔需要固執令到一定要所有航班都取消先至走，我哋唔需要一場戰鬥贏得非常漂亮， 我哋只需要呢場戰役係徹底嘅勝利。

今日第二日佔機場嘅問題有幾個。

1. 人唔夠
今日嘅人數係上次嘅三分一都唔夠， 搞到我哋好多個閘口都係互相同對方講話要人幫手， 有時明明叫人行幾步，但係有啲人又死要坐喺度。雖然坐喺度冇乜用，但係又唔肯過其他閘口幫手。我唔怪任何人，但係真係需要幫手嘅時候真係要企出嚟。

2. 放人與唔放人過閘有好大嘅分期

我哋咁多個閘口其實對旅客個手法唔係同一口徑，有啲就咬緊放人因為心軟， 講到最尾唔係因為有左膠嘅存在， 而係因為 我哋 冇一個完善嘅機制 又或者諗法去咗機場， 淨係一味諗住塞住個通道然後夾硬推走啲人就算數， 結果就係 有人會拗到底應唔應該放人過閘， 一係就話唔放因為呢個係我哋嘅籌碼 一係就放因為心軟或者其他理由。

3.放人與否嘅程序機制的確係唔成熟

記得我哋嘅目的唔係激嬲啲旅客而係就算佢哋冇得上機都開諒解我哋， 就今日所見， 機管局係特登做咗好多嘢㗎喎畀我哋， 我哋要諗下點樣可以放人 或者唔放人嘅同時可以將粒波完整咁夜返畀機管局， 另外只要登記嗰咋人上唔到機只要有錢賠就唔會不滿， 所以check in一事要再討論一下。

4.對於未來 喺機場嘅行動唔係好有共識

我個人建議快閃一兩日之後休息一日跟住再嚟過，都係嗰句唔係要令旅客不滿，試諗下如果我哋係一年佔機場幾個月嘅話 會有咩事情發生？ 如果作為一個旅行 班機有錢賠delay一兩日通常都唔係咩大問題 亦都可以理解我哋嘅行動， 但係如果因為我哋無限佔領而令到班機無限delay，咁樣就真係會令女孩有啲不滿。 所以唔係話要認輸，純粹係 間唔中休息一日，將之前幾日積落嚟嘅旅客嘅壓力一次過清曬， 我個人認為可行性更加高，可持續性亦都係。

總結

我哋對個主場真係唔熟。根據今日嘅經驗， 我哋試過封一個閘口結果發現隔離有勁多個防煙門 係有人入到嚟嘅，即係唔理旅客定係狗都好都好容易攻到入嚟一鋪清袋(terminal departure 2)。 所以我覺得 聽日不如大家停一日淨係專心諗對策同埋打輿論戰， 譬如搞清楚機場個floor plan， 要清楚腰封邊度同埋狗可以喺邊度入嚟。 因為即落嚟嗰啲旅客真係先要清一清玩和一下氣氛再諗下可以點樣做， 謹記停一日唔係懦夫， 我寧願諗清楚曬所有行動應該點做先至去做都唔願意白白犧牲任何一個手足。 最後 要見好就收， 譬如今日咁就有啲人喺現場好固執咁一定要搞到最尾嗰一班機都取消埋先至肯走， 其實咁樣做有少少危險， 要記得hit and run， hit完係要run嘅， 收到效果即好，唔一定要死留喺度， 浪費自己力量。 都係嗰句， 唔需要場場戰鬥都贏得完美， 只要收到大部分效果就可以， 喺決定 係唔係長留之前已保全自己體力為優先， 記得一達成目的就散水， 就算對方要留定係去到尊重佢，就算做錯咗都唔屌，屌人唔係當務之急。

只要爭取到五大訴求，取得最後嘅勝利，某場戰鬥贏得唔係最漂亮又如何！

兄弟爬山，各自努力。核爆都唔割席，同鋪著人皮的狗鬥快學習， 香港加油！！！

pushhh

即係只可以係出入境既人先可以去機場？

我去機場行街買野唔得？
我去機場睇戲唔得？

但今次示威者唔會乖乖退場周圍跑

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

811警犬教過，係要自己用腦諗下

無禁制令就可以貼?

下次機場一定要夠人
唔夠就害死同路人

SCMP不了

可以口頭比左，再係辦公時間再補文件

要嘈已經嘈晒
你而家出嚟分化太遲喇

唔俾去機場
咁我去參觀機鐵有冇問題
瘋狂來回但唔入機場呢
雖然好難
不過前日咁成功都同交通癱瘓有啲關係

唔好撚on9，佢要入你 點都揾到位

我同班friend 都縮沙啦。不過咁鍾意屌和理非，你地咪去囉。最緊要 keep 得住818。

又關散水事？ 即係你永遠無錯？
丁蟹呀

係狗角度諗 佢地一定唔想我地再去機場
原因好簡單 今日睇到佢地唔夠膽係機場清場
唯有散播消息 製造恐慌
咁就少左好多和理非 場都唔洗清

未批未批未批

清個時我咪走，清完我咪返返黎

（8.14送你飛）聽日去機場送機！！！

block路同碼頭好似好D
聽講貨運物流先係春袋
但我唔係專家 有請專家講解

入去食飯買野又唔得？

唔好得罪法庭，大家係時候散水，唔反送中唔要五大訴求了，由得義士坐十年。

送機接機又示威？

612 721 811

武裝起義 三毛嚟 扮勇武 有前科

不要說 捉鬼
試著說「唔完美，可接受，但需要改善。」

班妹追星接機送機夠多人啦 又撞又人踩人平日禁埋啊笨

劇本，完美，

我要去機場食譚仔

去行下香港國際商場都唔畀

出唔出禁制令都一樣 本身都係非法集結 禁制令又點 夠薑咪出tg清場

今日搵鬼攪亂個場 然後乘機出禁制令

講多無謂，下一步有咩做先係重點

入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?
入機場排隊買飛睇iMax
係咪連消費既權利都冇?

搭巴士唔落車 塞爆佢

撳錯負評
你講得啱

點定義為示威者先
我著便服示威又唔撚得呀?

香港三權分立真係笑撚死人

驚閪咩
解放軍都未卸過啦

其實我去到機場，
想即場最快去某處既機票，
但太貴又唔想買得唔得先

好計🤪大陸電視播唔到tim

好心你咪on9

你停番係琴日模式一樣可以以影響運作出禁制令

不過以後要和理非

著普通去街衫，係大堂行下街

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

係咪行下都唔得 去麥記食嘢 唔得？

無人話割 但至少出現衝突個陣唔會帶暴力行為屈落成個100%和理非活動到

Ok可以帶口罩 但100%和理非活動 真係無必要黑衫

你睇清楚我打咩先

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手指證講佢係鬼

另外可自行選擇帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

律政司自己最撚貪

得 全港排隊查詢機票

以後唔洗著黑衫

無錯 所以要日日做
重推 每日癱瘓機場8小時

聽日機場唔洗人？點解熱門一個po都冇

記得貨運物流先係春袋

唔夠人講經咩

日日接機仲開心，唔建議佔領

差佬家下part time 記者？

我唔明你寫咁多嘢做乜

王牌都準備輸

佢應該目的係無得聚集同做示威行為
倒如一大嗌口號就可以判定你係示威者

我係良好市民
鍾意黑色 最近鍾意去機場睇日落

From Wiki: 其姊為香港資深大律師，前公民黨黨魁及主席、立法會議員及香港大律師公會主席余若薇

拖gip去旅行都唔比？

唔洗恐慌喎，我地更加要塞爆機場佢

一大班人入去，有遊客在場，佢奈得你咩可，點清場

我覺得入面啲舖頭好行啲 唔可以入去買嘢架？

我去追星

Exact7ly

又係用法庭禁制令？2014好似好過？

執達史再算

1.你點樣定羲佢係示威者
2.你肯定機場同佔旺同一招係work?

你咪試下囉

除左勇武同和理非...

借個位睇下work唔work

強烈呼籲香港人到機場幫襯舖頭刺激經濟！！！
去食野得
去睇戲得
去買書都得！

冇示威者

送機啫

想分化埋公民黨？

買頭等機票再退， 多都係蝕幾舊水，當幫補下國泰，香港人大撚把錢

做乜嘢人少咪靜坐宣傳 之前幾次和你飛都係咁 人多癱機場係意外收穫 今日癱唔到咪下次再癱囉 做咩咁執著一定要連續癱兩日姐 成段嘢都好唔make sense 唔好用勇武嚟做藉口啦 有勇無謀邊會成事
冷靜下先啦手足

好像咁耐都係得一個source 有啲奇怪

唔著黑衫 冇裝備 冇口罩 去睇飛機 等睇戲 接機

學商場咁，叫人收舖
不過咁樣啲商戶一定跳掣，機場租唔平
直接問係咪唔俾接機仲好

入去食飯消費都唔撚比呀

AA今日個announcement 都係呃人啦

無文件都證明唔到喎

出解放軍？ 攬炒

實際上一早已經打算用禁制令唔畀兄弟爬山
只係法庭唔so佢

袋定護照查詢買機票

鐘意入去睇飛機係咪唔撚得？

咁我去睇戲

可唔可以每日有返香港or離港嘅手足要求我地接機or送機？

又到咗溫書時間：

// 代表機管局的資深大狀余若海甫開庭即申請禁止聆訊期間及在判詞披露涉及保安運作等資料，指資料高度敏感，且曾修改，公眾沒必要知悉。

// 代表機管局等的資深大律師余若海在聆訊開始前，以案件涉及很多機場保安的敏感資料，認為若在公開法庭提，怕有人會從中找保安漏洞，對機場保安帶來潛在風險。另外，本案涉及的《航空保安計劃》已作出修改，認為公眾無需知道修改了的內容。

入去行機場接機唔撚得？

hk01都有，但只係「傳申請禁制令」
【機場集會】傳申請禁制令 限制示威者「佔領機場」

我鍾意入去睇imax吾得？全球第一間機場imax喎

大家睇定啲先啦 得SCMP報左

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

文宣組入一入黎

我地應該開心，對準左個春袋

睇下一直企係我地呢邊既記者點講

唔好先入為主覺得紅媒抹黑我地，受訪記者係外藉香港人，一直企係示威者呢邊，亦都係撐天琦。被爆眼女手足單野佢都有出片做證。

佢出左篇Facebook Post講今晚既感受。
護公安嘅鬼佬記者出咗聲

據本

機場間麥記 D 薯條好似出咗名炸得好食 D,
約幾個 friends 入去食先

最近有咩韓星日星外國星要黎啊
接機啦喂

可以有機票同其家人朋友先得
同時有機會限制人數
你知啦我有好多朋友每次送機都要book幾架旅遊巴

SCMP奶共報

我想去食burger king

唔好好似明報大肚婆個次咁集體炒車！
睇定啲先 佢淨係話a source confirmed
but what source???

咁係咪機場戒嚴啊？市民唔入得去食嘢 買嘢啊？

咁我唔著黑衫
去櫃檯買機票又得唔撚得?
問下價, 啱咪買囉, 唔知夠唔夠錢
唔夠錢咪等下有冇平機票
你拉鳩我呀?

屌
判黑警又唔見你地咁快手

等條女或者條仔收工唔得咩？
咁撚多人喺機場返工

用大家都有嘅嘴巴

心態正確 機場唔係馬路
隨時都可以去

屌你班傻西驚到咁，咁大粒野
手腳咁撚快，咪証明機場真係中共死穴囉
又唔可以武力清場，唔示威咪靜坐囉，我有足夠人力就乜鳩都唔洗做就可以癱瘓佢機場啦

劇你老母本, 咪撚on9
機場公眾地方, 而家又無大台無組織, 佢點禁呀?
禁人著黑衫同戴口罩好無?
好心唔好咁弱智, 人地講乜就自己信晒再驚到瀨屎咁

恭喜哂班鬼先 你地有領既下午既塞機大行動好成功

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

全部人整件 I love HK 藍色Tee入去

接機咋喎 示咩威

[有片]「強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招 抺黑太和邨居民 」

塞機場得天下！ 唔駛入大堂都做到！

今晚捉兩個大陸人，唔理佢哋係咩目的都好，其實都係屬於小事一件。下次捉唔捉都得。

因為在機場範圍內唔係非法集結，咁樣有鬼又點？有黑警扮我哋又點？ 由得佢囉。但大家都睇到警察其實唔敢入機場大堂範圍，就算實Q都唔俾d狗入去。我哋越和平佢哋就越唔敢入去！！

重點係癱瘓機場升降航班。
癱瘓機場多一日，離林鄭落台就會近好多日！

塞爆5樓，同塞爆7樓禁區入口，係下著。
上著係：用人海戰術塞爆所有去機場嘅陸上交通工具。 離境人士同機組人員如果去唔到機場，變相等於癱瘓機場所有離境服務。
同時，到港旅客亦都走唔到，就會出現星期一咁樣嘅效果。 一齊塞爆去機場嘅所有陸路交通，慢慢塞，慢慢行，慢慢上車，吹咩？ 又唔犯法！
唔犯法嘅嘢和理非一定會幫手。
每日五六個鐘頭就夠，始終要留返一啲航班時間俾有需要嘅旅客進出香港。
咁樣做又唔使喺出境大堂禁區門口同旅客發生爭執。
大家考慮一下。

唔俾佔領唔係唔俾集會，今日啲人玩手推車啊擺到明會俾人講佔領
但如果再入去係整咗集會而唔係佔領唔係刻意爛咗遊客進入我覺得冇問題

不如整番個示威者証

拒絕標題黨

執達主任 點定義是否示威者？
我著黑衫逛機場唔比呀？

也不要去 Terminal 以外的 機鐵站, 機場巴士站, terminal 建築物外的空地

鬼你老母, 咪撚on9, 睇清楚條文好無?
機場公眾地方, 而家又無大台無組織, 佢點禁呀?
禁人著黑衫同戴口罩好無?
好心唔好咁弱智, 人地講乜就自己信晒再驚到瀨屎咁

hk01係話有報道指 睇黎個報道都係refer緊去scmp
想講scmp好似係比中資收購咗 鬼鬼地

自己醒水啦
咪以身相許俾popo

用白色字ok，不過可唔可以較大少少，背景調返淡？暫時呢張啲字要用心睇先睇到，啲人一碌可能就碌過

exactly

重點唔係唔比你入
當然可以話黎睇戲食飯送機追星
但應該係禁止做示威行為，派傳單嗌口號呢啲
詳細真係要睇份order內容

幾時有律師申請禁制禁制警犬放催淚彈

洗唔洗半個鐘開2個post呀 其他報埋先講啦

P牌武裝起義 #296222

首先衣著會唔會禁到先

借個位

free to print :

機場有戲院有鋪頭，去行街唔得咩

答唔答你好？

我估入面人太多+有旅客

尋日回post都講左， 有登機証識員証既一條隊， 食野接機送機觀光既另一條， 查身份證搜袋呢d基本野，登記埋你入場時間， 淨係出面排隊入大樓都玩你粒幾鐘， 過左時間check到過時間就踢你出去再排過

即係政府好唔想機場和理非搞和你飛
有意變成阻你飛，煽動示威者，然後又真係煽動到，再安插暴力事件

睇佢做到幾盡 唔比人派單張 叫口號 掛橫額 定完全唔比人接機做人流管制

打贏一個人
打輸媒體輿論

等我大大力錫佢春袋先

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

真分化撚

禽晚就已經想搞野啦

as you wish la

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

洗唔洗咁驚，佔鐘咪又係用呢招，
我鐘意食機場間餐廳唔撚得？ 我想入機場睇吓掛住個隻飛機又唔得？

一眾義士被扑到頭破血流，反對通知書又照出黎行，你家陣先淆？

鐘意去機場參觀唔得呀

搵警察盤問和理非，嚇走佢地，減低人數

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

依家係敵進定敵駐先？

屋企50幾歲老母深黃，前排有火魔法師家母都無譴責，黃大仙追打疑似休班犬直頭拍手叫好
但頭先個失控畫面佢都講左幾句，叫大家唔好咁樣，好多人影著，咁樣好易會失去支持

好多前線手足會屌我地冷氣軍師
但我懇請你地三思，機場入面有幾多人，睇著live既冷靜軍師又有幾多人？

鏡頭下一定影唔到真相既全部，但你屌我地睇live唔知真相係無補於事，因為觀眾接收到既就係電視畫面既全部，頭先既畫面的確好不利

而我由今朝到依家睇既機場post, 支持同唔支持搞9機場既人居然係一半一半，由6月開始都無見過咁既情況，而經過今晚我更覺得機場已經玩唔到落去

但呢場仗未完，要贏既話就重整策略

可能我P牌無咩說服力，但我地要記著要冷靜搵出路先會贏，被情緒做主導會影響判斷能力，前線同冷氣軍師都係同一條船，裡應外合，先做到不分化不割蓆

咪傻啦，人地可以要求警方協助嫁

人地攞正牌清場呀，咩野攪炒呀

Ching你鳩up係機場做乜春都得
補多句支持警方執法
即放喇，唔通你真心膠話示威？

要出示連登會員卡

明顯 由佢派班無裝備嘅狗入嚟，就係想我哋襲警劇本

我未申請示威委任證呀！咁我番屋企訓教!

有冇接機時間表
明星 韓星 港隊

攬住遊客黎炒呀一個原則，有遊客就留，冇遊客就走

single source?

成日話玩爛，班和理非有啲當咗機場係聖地，當年嘅夏愨村咁

記唔記得當初點解搞「和你飛」？就係幫勇武三罷嘅日玩大左補鑊，減低市民對我哋嘅憤怒。屌你今日又整鑊咁嘅出嘢。好唔撚好唔好「成又勇武，敗又勇武」啊？屌你控唔撚制到自己情緒嘅就休息幾曰牝出嚟啦。

我鐘意睇飛機

冷靜啲 要睇下個範圍係幾大
斷古唔會成個機場呱

而家班仆街合理化去清場

唔會再理有無遊客嫁啦

佢太古都敢清，佢會怕旅客？

佢成條法律整出黎，班旅客都無Say嫁

想問範圍幾大時限幾耐先

咁諗啦，起碼今晚嘅事對local民意影響唔大
因為無阻到人返工
努力文宣補鑊啦

頒得禁制令佢清場係明正言順 風險唔同左 仲點再號召咁大班和理非去機場 而家目的到底係想持續爭取五大訴求定純粹打狗先

清遊客既話我諗各大使館會幫我地出聲清遊客姐係關機場，姐係都正中下懷

唔怪得我block左你

所有手足都要成為香港機場親善大使 分批指引/帶領旅客往佢地需要去既地方 期間乘機展示/說明香港近來發生既事（甚至介紹香港旅遊點都得）（唔該搵人寫定d英文介紹稿 等大家練下英文）

依家機場係全世界傳媒都影住 一定要做好戲 贏民意 打軟攻 相信機管局都唔會介意有班推廣香港既義工係度既

天佑香港🙏🙏🙏

但佢都無可能禁晒所有人入去 除非戒嚴啦

哇好驚呀

咁即係真。春袋
睇黎損失咗唔少

其實點解幾粒鐘都仲未見到份正式禁制令嘅喂

邏輯上係

搞安撿丫， 有冇返過大陸去過外國？
唔記得幾多年前去過泰國定菲律賓， 個排有人放炸彈， 連入商場都安部x光機加幾個持搶食蕉， 逐個排哂隊搜完至比入

乜野叫玩大左
乜野叫整鑊野出黎
呢加示威啊 唔係去飲茶食飯
整MTR係想引起政府關注
飛機場一樣

一定支持所有會行出黎既人

姐係點？
打算唔理，聽日照去，咁多人點拉得哂

未正式出，唔好推

入imax睇戲
驚閪

如果我係分化撚我生生世世都做中國人！

was granted injunction on Tuesday night...
咁都標題黨？
可唔可以解釋下

唔著黑衫唔叫口號唔派傳單，靜係入去睇飛機唔得咩？

香港國際機場歡迎公眾參觀。公眾可自行安排行程到客運大樓的非禁區範圍。往來機場交通非常方便，詳情請參閱交通部分。

Ok你咪照頒禁制令，咁咪叫機管局呀，控制塔班手足罷工囉

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

消息指出機管局由資深大律師余若海代表於星期二晚經由法官獲得禁令。各方面消息仍不詳盡

但目前為止，對於如何根據禁令示威人士及如何執清場，從技術上，禁制令將會經過張貼於大機場內公共領域

視乎有幾多人

如果人唔夠，又唔準拉橫額叫口號，咁真係去睇飛機啦。

上咩裝 博拉咩

我想入機場食譚仔
唔知得唔得

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

所以唔可以每日都去

其實仍有一堆沒有機場職員證既人需到機場工作
如導遊，接機人員，旅遊領隊，司機，民調人員等等
可以話入機場工作，警察是沒可能執法

睇返2014
執達史可以要求警方協助

使咩話接機，我去機場參觀唔撚得嘅，再唔係咪話食飯睇戲

記低所有5毛
光復連登

我買imax飛，但哩排機場交通好難預時間，早咗好多到等睇戲

垃撚圾港共政府

點走先

ON9，佔領馬路你可以假設全部喺馬路都係示威者
但係機場你點定義示威者？

可能你真係睇唔明

1. 不阻止不譴責勇武手足

2. 唔好再嘗試捉鬼！

利申：如果我係分化撚我生生世世都做中國人！

推, 唔著黑衫, 唔帶裝備, 牌都可以唔洗帶
唔好俾機會法庭入你數

繼續 和你飛

暑假期間, 機場人多都好合理
帶埋本護照出去, 話到時想即興飛

Tuesday night已過

On9唔通你話唔散水啲人就唔會番去
有幾多個真係肯番守呀
今日唔出番嚟嗰啲人原本都唔會留架啦
省少少啦

[有片]「強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招 抺黑太和邨居民 」

香港警察又講大話
唔好再屌自己人住喇

《香港機場說明書》全部同我入黎！

點解你會咁肯定呢？ 出唔到咁長咪接力囉，但通常一講散水要聚番真係好難

A source 都可能俾流料

雖然各有各做，但如果下下勇武都要反串個場，咁你地慢慢勇武啦，唔會再有和理非主場，亦唔會再有二百萬人出來。

你可以繼續FF好多人不割席，就算不割庶亦唔會再叫得到咁多和理非出來 ，下次再聽你用和理非棋號號召就係岸鳩仔，出完來根本唔係為和班非，而係要停你飛。然後成班勇武又話自己俾人出賣，又話唔夠人乜乜柒柒。

從來大局為重，軟硬兼施，一軟一硬，但下下都要硬，咁可以大家可以一齊收皮。軟的時候聚民意，好似612咁過百萬人出來，硬的時候無人介意圍警署，衝立會。你次次硬只會無純和理非艷，然後俾政府/外人覺得你愈來愈少人。到咁上下，就算一個個清算政府都唔會再怕。

睇定啲先啦，咁大件事其他新聞會唔報咩
張相裡面隻藍衫狗好撚搞笑

見到話出禁制令，佢咁樣做真係唔好令我驚
所有法律文件都有條文， 機場咁大我唔信佢全部封曬， 佢又用乜嘢方法釐清示威者同接機市民嘅分別，去T2食飯同睇戲又點計，大家唔好咁快自己嚇自己
就今日所見黑警根本唔敢入離境大堂，有禁制令係可以有藉口清場但成個機場咁多外國遊客一定唔敢用催淚彈、布袋彈，唯一方法好似雨傘運動最後咁只能夠用執達吏宣讀法律條文再派黑警驅趕，成個機場咁大我唔信佢可以派一萬警力包圍成個機場趁佢宣讀法律條文時大把時間可以走

我去接機係咪唔比入呀

哦 話時話示威者係邊度 機場得旅客同接機送機既朋友之嘛 又撞鬼?

我知有人連氣油彈都唔怕扔
但怕既人多定係唔怕既多?
玩串左個埸和理非點會再去
繼續以為勇武係大多數唔理和理非既感受啦

其實尋日冇事 機場保安都唔理
點解今日冇啦啦有公安、有鬼 叫埋黑警、速龍防暴？咁做最後邊個得益？

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

今日都奇怪啦
點解冇差佬出現
就係等你地出事
有藉口

今日發生既事的確幫助左機場拎禁制令，有哂衝突情面

資料來源：

澄清：禁制令容許大家繼續係指定地區示威！

全民拖gip